中國牛肉，刴爛

██████ 練奶，浸兩浸成舊冇哂，成大碟西多

冬菜牛肉送飯